男朋友唔陪我睇戲

之前成日聽班friend講話比悲傷更悲傷的故事好好睇 搞到我都心思思想去睇 咁梗係搵男朋友睇㗎啦
佢又不嬲毒撚性格 話唔睇呢啲on9韓劇電影 戲飛又貴 叫我求其搵個friend睇算 算啦我都唔想逼佢做啲佢唔想做既事 結果一路到而家我都仲未睇
但係24號嗰日男朋友終於放假 佢就話佢有班friend約佢睇呢套 佢地六個人 四女兩男咁去睇 仲問我俾唔俾
咁我就梗係好唔甘心啦 反問佢 點解我約佢就唔出 一有friend約就即刻應承 佢就話佢都唔係好想睇 但係因為好耐無見過班friend所以就去睇喎
雖然好唔開心 但係唔俾佢去睇又好似好衰所以都係無出聲
唉

我陪你

放棄佢！搵我...咩都可以陪你做

你都去睇咪得

做我條囡啦
我陪你睇十次都duck

係錫你嘅唔想睇都會陪你睇
講到咁唔想睇轉個頭又陪friend睇 垃圾

叫佢另約時間囉
或者淨係食餐飯唔睇戲

比呢個post佢睇
你唔講比佢知 佢又點會知你點諗呢？

飛

呢套好似台灣野

分手 你要睇咩我都可以陪你

我試過話想去佢同佢班friend既聚會 男朋友都表示無問題 但係佢班friend好似唔太喜我我係度咁 我一嚟佢地就走 得返我同男朋友係度 後尾我問返男朋友佢地係咪唔鍾意我 佢話係因為佢班friend覺得尷尬先走...我驚今次又係咁

定係我應該要慶幸起碼佢有問過我俾唔俾先 而唔係到嗰日先通知我

佢正日有陪我呀 所以前一日俾返啲私人時間佢

驚佢同佢啲bro覺得我港女唔俾佢出街
所以無同佢講到呢件事
同埋如果我真係唔俾佢 或者逼佢陪我睇 男仔應該會覺得我係唔啱嗰個

重點係 你唔係介意佢同其他人出街
而係點解佢肯陪其他人睇戲但唔同你睇
兩回事
你自己要分清楚

睇戲個個坐係到可以走去邊 最多咪話你睇完戲有野做走先

或者咁講 係咪如果 果堆人係全男班 你就ok佢去睇戲？
如果係 咁你真係care個女仔
咁正常係男仔都會有d反感
但如果個答案唔係 咁即係你真正在乎係點解佢唔同你睇戲
咁我覺得呢個位你可以講

咁係佢班朋友唔夠大方姐
但你男友帶你去之前有冇問下班朋友想唔想？
我就麻麻地朋友帶另一半 玩落有d尷尬
除非對方好玩得

比個post佢睇啦 唔係只會有更多心結

重點係同一樣嘢你約就抗拒，fd約就狗衝…
如果係咁會好影響關係，可以為fd屈就個半鐘，同你就唔得
題外話，呢套嘢係啱同喜歡嘅人睇，同朋友睇會心諗自己做乜鳩

我反而覺得調返轉喎，正常都介意嗰個女仔啦，男朋友鍾意咗佢幾年喎

講真果句 佢所謂嘅問你都係通知你一聲
你唔比佢去嘅 佢咪又覺得你小氣專制
不過都好過事後先發現嘅

我屌 睇錯以為係個女仔鐘意左樓主男友幾年

如果真係因為介意friend，你又唔使咁介懷嘅。佢都講到明本身唔想睇，但有一大班朋友一齊去就會想john。好似有啲人唔唱k，但一大班人唱佢得個聽字都會去一樣。

佢鐘意既女仔係度............你都知道咩原因啦

分手啦

pm

真係佢唔岩喎
有咩理由女朋友講左想睇唔陪反而同其他人睇

做同一樣嘢肯同朋友去但唔肯同你去
睇得出你男友幾愛你了

老老實實
就算唔鐘意睇女朋友叫到都去啦
冇人叫你認真睇
攰咪當入場坐吓休息吓
宜家睇電影又唔係貴
仲要同一件事朋友問就去
樓主知道自己地位有幾高了

利申：對呢套戲都冇咩興趣但今朝都陪咗女朋友去睇 結果2條友眼都紅晒咁行出戲院

唔陪睇電影都冇乜野 之前有套3D animation電影我冇興趣都叫女朋友搵佢啲FD睇
不過成group人有前暗戀對象又唔同case 仲要係女朋友講過想睇同一套
比我就叫埋女朋友出黎
你試下問佢你都去埋好冇 睇下你同佢介唔介意咁樣出

我女朋友同你相反 我女朋友唔鍾意睇戲 覺得好嘥時間同嘥錢 所以次次睇戲都係一個人睇 有時候真係覺得好sad 好有同感

都唔係當面走曬得返個fd同佢另一半吖

佢去無問題 但事後佢要再同你睇一次
有乜可能女友想睇就說無聊曬錢 fd約就耐無見唔鍾意都去

有時啲毒撚係咁on9，同我一樣以前，如果佢再係咁其實行唔到落去，吓吓你就佢其實唔會開心

樓主既然都未睇 咪問下男友可唔可以帶埋你去囉
到時佢同fd去睇而你又冇得睇 只會愈諗愈唔開心
但係你在場既話起碼都避免左呢種心情先啦
更何況個女仔係到 你梗係要插旗先啦

你擺曬佢係第一，但佢唔係
呢種感覺真係好難受
不過都唔好咁chur佢
同fd睇係鐘意成班玩姐

不過都唔好咁上心了
佢只會嫌你煩

大家搵到個位互相體諒最重要
但搵位磨合既時候難免會嘈
做讓佢個個係辛苦 不過值唔值得
佢又同唔同你配合先最重要

對你有幾好先
有冇例子？

其實分一個人愛唔愛你好簡單
肯願意為你做一啲佢唔鐘意/唔會做嘅事或者為咗你改咗啲你唔鐘意嘅嘢

Yes:愛你
No:愛自己多啲/唔愛你

愛情本身係無私嘅
連咁簡單同你睇套戲都唔得
好彩樓主你第日冇事冇幹身體健康一帆風順都還好
唔好彩出咗事佢仲會唔會好似宜家咁 ？
自己諗清諗楚啦
要對一個人好唔難
但去到共患難時仲不離不棄先難能可貴

咁又衰唔晒
絲打試吓問佢肯唔肯陪你睇多次啦
仲要講到明話
你都同咗啲fd去睇啦 唔爭在同我睇多次啦
咁都唔識做就

你唔俾佢去，佢都照去？
你講咗都照去就分手啦完全無考慮過你
佢啲朋友係佢心入面比你依個女朋友更仲要

我拉我男朋友去睇crazy rich asians佢都肯我睇
個頭話唔同你睇 呢頭去同frd睇真係正衰仔
姐係同你去睇佢唔想睇既野係浪費錢
同frd睇唔想睇既野就冇問題
老實講 佢真係咁唔願意睇 後join食飯咪得 睇戲同frd都唔會有交流架啦
你男朋友擺明撚你啦

其實無論係佢唔同你睇
定係當中有個佢鐘意好耐嘅女仔
你都好有理由去介意
你可以兩個點都同佢講 講埋自己感受
再睇佢會點做啦

我明 鐘意人就係咁 但有時怕自己做多左

坦白講 你男朋友係呢件事上係表現得自私左少少
肯陪朋友睇但又唔肯陪女朋友睇
不過見佢平時都會遷就下你的話
建議今次拎出黎講 好過自己收埋覺得委屈

呢啲愛情片唔同女朋友睇反而同fd又肯
仲要有個鍾意既女仔喺度
係人都知咩事啦

最仆街就哩啲，根本當你冇到

咁似我個ex，最後發現佢一早已經唔鐘龍我

就係佢本身鐘意個女仔你更加應該要介意喎 唔係我話你男朋友唔鐘意你，不過你真係應該同佢講你介意，叫佢同個女仔保持距離，單獨出街更加諗都唔好諗

咁仆街既
轉會啦

絲打 你咁唔開心咁介意
如果你男朋友係知既話
佢都照去
根本飛得
如果佢純粹想同班朋友聚會
點解一定要睇戲
仲要睇呢一套佢咁唔想睇嘅電影
明明睇緊戲都唔會傾計
咁點解唔後join skip左睇戲呢part?

平安夜都唔同你出街
自己諗下係咪男朋友啦

屌 女人就係麻鳩煩

你係咪成日鎖住條仔/成日跟住條仔？
有無比足夠自由空間佢去約其他朋友仔？
佢班朋友可能覺得你係冊長咁樣鎖住個男友入冊咪唔鐘意你
無理由推完你轉個頭又同其他人去睇

你信佢真係成班fd去睇先睇？
係因為班fd入面有佢鐘意左好耐果個女仔咋
佢想陪條女咋！佢想用依套戲懶傷感咁同條女吹水咋

清醒d啦你

樓豬咁大方

難得佢有阿Q精神！我地唔好阻止佢

屌，我個Ex
睇都唔撚同我睇，約其他女
佢同我就係屋企睇小鴨影音啲舊戲，仲要佢睇到訓著
因為佢已經睇過
屌佢老母

咁佢得你哩個男朋友都想溝返個女朋友中和下架麻
性取向自由黎

呢d唔係叫唔係對你好, 係叫打情罵俏, 應份架wo